劉馬車最近不斷upload舊片發生咩事

都係之前去大陸同泰國溝囡時的片段

唔好再講佢得唔得？

通常D人就死前回憶自己做過嘅事

關我撚事

步驟1 睇樓主條傻鳩垃圾既開post 記錄
步驟2 完全封鎖

Done